# SCAR Messenger

Прототип корпоративного мессенджера.

## Функционал

- личные чаты
- поиск сотрудников
- отправление заявок на "дружбу"
- изменение настроек аккаунта
- базовая работа с чатами (CRUD)
- групповые чаты

❌ На данный момент проект не сопровождается
